[尋巴打]象仔有冇嚟到呢邊？

我都唔想返學返工呀
好掛住您

search下咪見到

開左post啦